文宣：藍絲撐警等同撐黑社會恐怖份子

全部同我都加呢句！！

推